Minecraft趣味生存Server上線啦！

咁呢度放翻個discord group link先:
Hi 咁多位 呢度係一個新興既小型生存Server
呢度講聲唔好意思先 Server仲係測試階段 可能會有啲不穩定既情況出現
望請各位多多見諒 Thx
咁呢度係個IP: hksurvival.myserver.gs

唔好意思 提翻各位先 本server版本為1.14.2

自推